KF94到底可唔可以重用

係韓國買口罩 啲人係咁講話可以重用 其實到底可唔可以重用

No

可以
防唔到病姐

本身呢款口罩都已經係垃圾 唔係防病毒
好多人都唔知今次支那肺炎係病毒🦠